條仔幫我含含下，無啦啦流眼淚

其實今日晏晝佢都有啲唔開心㗎啦
食完飯捉佢黎互含，佢係有少少唔願意
就喺度吹吹下蕭嘅時候，無啦啦望住我留咗兩滴眼淚
我個心即刻痛左一痛
即刻問佢咩事
原來佢含得太深喉頂到個喉嚨定，先唔覺意標左兩滴眼淚
大家冰釋前嫌之後，就繼續互含

人怪快啲入嚟回覆

本行認同

快d去死 咪製造網絡垃圾

Gay post

真係好乖

做乜撚

本行不認同

反對得唔得
四隻字㗎

本行不認同反對

你喜